撞車後差佬兩邊都唔告

之前撞左車,我有片
差佬睇完話條片未必做到有力証據 (因為只影到撞嗰刻),無撞之前行車情況
話我同對家機會最多60:40
兩邊落晒口供

對家因為和解金額太大,唔肯私了
而家差佬話交左俾上頭,等佢地決定告唔告,
如果唔告,就兩邊乜事都無

想問下呢d情況,仲有無得上訴?

小額錢債？

黑警告唔告只係刑事, 你可以照去民事追討

毅進仔真係廢到唔講得少
証據唔夠咪就係要去查囉
咁唔係報案嚟做咩
附近有冇cctv?

當然, 如果最後個官睇晒兩邊證據, 係有機會判各負一半責任, 咁都係冇得賠, 甚至有機會你要賠返俾對家

如果兩邊都唔告，可以要求複檢，會交俾另一隊再review 一次。

如果民事索償，無檢控支持你仍然可以去做，但你要提供供據去證案對方有責任，而對方亦可以counter claim 你

無可疑

如果有證明係篤油頂住唔比cyt比人撞都唔洗賠

點撞法

就算有其他cam影到都係自己搵返黎
唔好on9睇咁多cctvb，毅進點會幫你做咁多野，最好你兩個和解唔洗開快撈

呢D 唔係等官判架咩?
證據唔夠?

二收一匯合點
隔離後車撞我
但差佬話我條片淨係得撞嗰幾秒,睇唔到入匯合處邊部車前邊部車後
對家又話自己係前車

但憑我條片,好明顯望到我係前車

佢話條片唔足夠分到邊個岩邊個錯
有機會兩個都唔告

佢舉一個例子:
舊式迴旋處
我同隔離車由6點向12點方向入,
佢外線,我內線,
如果我第2個出口(12點)出,
咁岩佢外圈L,3點方向先出
撞左,我會被告胡亂切線
佢就會被告不小心使用迴旋處
呢個情況差佬就有可能兩個都唔告

現場撞左唔係即刻報警同影相？
睇下條地線咪知邊個前同後，你地車頭撞車頭？

都可以肯定個死黑警鳩UP. 想撚你唔揸正嚟做. 想你私下和解
同埋舊式迴旋處. 之前已經有單新聞. 就係內圈VS外圈.
上到庭. 迴旋處使用方式. 只係指引. 而唔係強制性標誌. 所以係內線CUT 出外線輸.

之前我小路出大路. 俾架電單車雙白線逆線行車撞埋嚟.
新仔黑警就戇居居, 食咗誠實豆沙包話係電單車錯.
之後CALL 咗個老嘢黑警嚟. 就話我小路出大路. 話係我錯.話幫我向電單車車主求情, 和解算喎. 佢都戇撚7鳩
我就俾個駕駛證個老黑警睇. 你當我P牌仔第一日揸車呀? 牌一定多撚過你, 唔使講揸正嚟做. 我大撚把分俾官扣
之後個老黑警咪老點個新黑警揸正嚟做囉. (不過成件事最後都和解咗)
總之你就講楂正嚟做. 報保險,搵公證行影相. 保險會教你點做

有冇事係個官判. 個官可以判打和. 千祈咪俾D 黑警拋你.

屌....其實你個例子係咪就係你.
你內圈CUT 出去撞人?
咁你輸硬

你講咁多做乜

SORRY. 想講只係死黑警唔撚想做嘢. 唔好俾死黑警拋到.

唔告咪唔告喎
日日係街打啲手足好忙架嘛

12點入3點出梗係行外線 唔係咩
6點前都係外線 6點後先內線 唔係咩
利申 真心問唔太清楚

冇野
睇錯你句野

睇下佢有冇非法改裝，有就開直播

懶得做咪話兩邊都唔告，死黑警慣架la

而家差佬話開左FILE,但最終兩邊都唔告
咁係咪無得再上訴?

要另外民事申索先見到法官?

之前係d fb group 到睇到d 人話2收1 條虛線冇左之後已經叫做一條線 冇話邊個優先

大家揸車忍讓下啦，讓個車位可能下個燈位又見番。

收到信未? 報咗保險未? 問保險點做。保險會教你點做

上到庭好似只會得入唔入罪，如果你甩左對家入左，就可以大條道理民事索償。
但如果兩邊覩中入左或者唔入，就唔知點玩法.....
另外，就算你入左對方無事都好，你都好似可以照民事索償，但對方見你咁玩可能會同你開大

無報保險啊

但如果兩邊覩中入左或者唔入，就唔知點玩法.....

而家個情況就有可能兩邊唔告

如果兩邊都唔告,你地就各自食自己喇
無報保險既自求多福喇

肯定9up，舊式無論點都係外國L贏

[好似係]唔多錢既就小額等官判責任，多錢到小額處理唔到既就要大狀處理。

照民事先，民事快都搞好耐中間任何時間都可以比錢settle

過左幾耐

講咁撚多野，剩係睇到你想表達自己好撚多牌，揸好多年車咁

同樓主個單案一樣不過係被告一方，而加收到對方出律師信索償

屌啦，我奶撚過野，exactly 就係呢個case

後尾俾人判左老不
d 狗真係鳩屎到仆街

你係外圈？

內圈呀

同埋無可能兩個都唔告

一係告一個，一係告晒

其中有d 兩個都告情況係：睇線位你岩，但你超左速，就兩個告

佢撞你邊到
你撞佢邊到？

舊式你內圈出圈係要cut線
告你有咩問題？

總之差佬見無明顯證據 又唔去搜證
就會兩邊都唔
已奶過野

冇人有錯咪各食各囉

其實金額幾大？告民事又係要搵律師搞
報唔報保險就要睇下個維修金額, 除非金額好大如果唔係claim 左,跟住嗰幾年嗰啲保險費又加返曬你,一樣

係,我呢個case就有機會係咁

如果刑事上差佬唔做野,
就由鳩你地自己民事處理

如果肯定自己無錯就告到底，唔好比人影響。
黑警最鐘意就係咁，唔夠料就恐嚇人叫人和解。

下下都怕事實比人洽

你睇睇樓主上個回覆，再睇我覆咩
我屌緊同樓主講野個差佬

唔好再信差佬
之前個frd比條吐痰廢老打
有哂時地人相
狗話證據不足叫佢唔好去驗傷，叫佢算數

保險兩邊殺

咁佢有冇講錯?
冇就收起你d妒忌